點解恒大未爆煲？

新債冚舊債係人都知唔work

咩人會買佢啲債

係賭佢有幾多朋友

大劉

因為連登話佢會爆煲

太大政府會救

支持樓主

燈既人越多前景越好

佢好似減緊債啦仲爆乜尻
之前就話賭身家 而家做哂一哥仲同你賭咩

生生生生。又點會爆呀